既然美不可能 愛不可能 痊癒亦不可能

。。。

。。。。

。。

。。。。。。。

。。。。。。。。。

得我睬你

唔係冇可能 係你未見到姐